有冇人有去過東歐exchange

可唔可以分享下你地既經歷

pish

推